［無圖］唉好撚灰，旺角食麵有曱甴

屌你老母岩先去旺角食間24嘅茶記風x園
叫咗碟排骨炒麵，食咗一大半見到碟入面有隻曱甴
當堂想嘔出嚟
叫咗個侍應過嚟問吓佢通常會點處理
點撚知佢態度好差一句閪埋嚟「茶餐廳係咁架喇唔係你想點」
哇屌 你估我第一日出街食咩，我點會唔知茶記污糟
但都唔係藉口嚟架喎，仆街你隻曱甴出現係我隻碟到仲要我食撚咗好多，真係好撚核突 俾我捉到正，仲要有撚哂手手腳腳勁完整

其實我都係想正正常常食餐飯姐唉 好撚灰

唔即刻叫食環？

有相就好辦事啦 報左食環未？

Call食環啦 咁撚串

我之前都係抱住呢個心態又成日食風味園 自從有次係入面目睹隻大甲由爬黎爬去都有再食過了

屌打咗幾次1823冇人聽 但報咗蘋果，不過都預咗唔受理，聽朝辦公時間再打去食環再接再厲

食完到而家個心勁撚唔舒服 好想扣喉嘔番出嚟但嘔唔出

巴打好勇

冇左一半你仲驚

好出奇呀
[url][/url]

唔好再講落去，好想嘔

上帝可唔可以喺香港搵到間野食乾淨嘅茶記？

「吓，香港啲茶廳廳不嬲係咁污糟架啦，唔係你想點呀」